今日太肚餓 忍唔住咬左女同事個chanel羊皮袋

屌拿星 比佢唱到仆街
肚餓借黎咬淡都屌
女人好撚小家

個袋好貴嫁
下次試下咬膠袋5毫子一個

咩味

羊皮成陣羶味
牛皮好咬口啲

識貨

羊腩煲 + 汗水味

公司太多女轉用惡魚皮

我聽到個名已經嚇到懶咗屎
唔明點解啲囡囡夠膽用

好補架傻仔

下次唔好比人發現嘛

Ching食開羊皮？

實好好味